認真問 QR Code

有人whatsapp俾個QR Code我，咁我應該點樣scan?

用whatsapp 網上版

響街冇電腦

叫人幫手影一影